聽講連登終於進駐Twitter

撚咗幾年 Twitter 今日見到呢個消息太感動了

以下分享 Twitter 常用語
輕鬆得嚟又會感覺入鄉地道一啲

歡迎有上開嘅人嚟交流下

遇到圖中留言我哋會講:

"so what about it?" (你吹咩)

"Now say that without crying" (類似 你唔葡萄得咁多㗎啦(收皮啦))

"MY LUNGS JSJSJSJJ" (笑到甩肺)

---

另外想要主流外國關注要留意唔好 racist & sexist , 基本嘢就係唔用 n word (n*gg*)
c*ic* 同 c*nt.

s worded = suspend

冇 verified (tick) 嘅 account 用得多 fuck , kill , nword 暴力粗俗字眼好易比人 report 到封 account (suspend) 所以打 fuck 用 fcuk 係比較安全。

同埋
如果想 keep 外國關注最好推到上 worldwide trend
要消息散得快要善用 hashtag

要做到咁你要喺唔同國家地區都有一定數量嘅 Tweet
唔只要 RT 要新嘅 original tweet (啫係你自己打同新 po 嘅)

*但唔好將對我方不利消息同 tag 一齊用

不過已有嘅 #antiELAB 已經冇可能 trend到。 因為用咗一排 , 要 trend 係最好係要短時間谷到一個*新*嘅 tag 上過萬。有講法係最好只用一個 tag , 除非你係 ARMY , 佢哋撚 Twitter 無人能敵。

祝閣下 Twitter 愉快

文宣既戰爭開始！

知已知彼：Twitter支那地區反支㓉動
1.基本上Twitter繁簡中圈反共辱支丶甚至支持香港人比率十分高，反五毛反支生態差唔多已經支配咗成個Twitter

2.Twitter差唔多隔一段時間就有五毛俾人打到身份證就俾人起底，五毛要容身根本唔及Facebook易

所以，大家加油，放心去做！

首先，最重要：
@lihkg_forum

國內反五毛：
@real_zhinared
@Zhinawiki
@Linmeng1919810
@SmzdBan
@zhangxianzhong

釣魚：
@SZ_CyberPolice
@Xhnsoc_Redflag
@WaFangDianPF
@NationSafeCNWeb
@RedStarTimes

反共名人Bot：
@MaoTseTungBot
@Jiangqingbot2
@luxunbot25
@liuxiaobobot
@hushihbot

辱華名人：
@bilishe
@wohuijide

Pushhhh

搞錯竟然冇佢

佢專業屌五毛:
巴丢草 Badiucao (@badiucao):

同佢食過飯

推，推動twitter風氣

push

lmaoooo

補充名單

艾未未
@aiww

港台記者
@damon_pang

HKFP
Kris Cheng
@krislc

香港社運相關
敖卓軒
@jeffreychngo

Denise Ho (HOCC)
@hoccgoomusic

Galileo Cheng
@galileocheng

Ray Chan
@ray_slowbeat

外媒
@HongKongHermit

@iamarman88

Fion Li
@fion_li

Joanna Chiu 趙淇欣
@joannachiu

SCMP
@jeffielam

[共產黨未打到] 連登熄燈唔關網絡攻擊事

strong post lm
已spread比朋友

另外仲想講下 Twitter 嘅特點

1/
可以睇到你自己 Tweet 嘅數據

從而推算到文宣成效

2/
每條 tweet 限280 字元
影片 2分20秒
且質素會被強制降低

好:
消息可以最快方式傳達 , 越簡單越有效率
長訊息以 thread 形式表達 , 完整性不受影響

壞:
唔可以出長圖 / 太複雜嘅宣傳圖

3/
RT 功能最實時最快分享去所有有 Follow 你嘅人嘅 Timeline 上
咁多個社交平台最快係佢
沒有之一

4/
世界/ 地區趨勢 trending

全世界人都會睇到香港發生咩事
輿論最睇係呢度

注意返 唔一定要 hashtag 先 trend 到
短時間內被大量使用嘅字眼都 trend 到

啫係突然好多人用 "林鄭on9" 佢都可以 trend (不過粗口有機會出唔到 )

不過長遠睇我就建議分日期出 tag

方便人睇返唔同日發生咗乜之餘佢每日唔同tag = 每日都有可能 trend 到

e.g. #AntiELAB0307